有冇人睇烙印勇士

見Netflix有佢套動畫睇, 睇咗幾集好似幾好睇

有冇巴打係同好？

大把粉絲

見動漫台冇乜人講呢套野

睇漫畫啦

個個都鍾意格斯同屌古力菲斯，但我個人好鍾意古力菲斯

咁可能要睇返漫畫

烙印勇士漫畫值唔值得睇

自推

睇返之前3集OVA 仲正過netflix 套TV版, 之後再睇漫畫

等佢出真人版

兩個角色都寫得好

寫死任何一個等於故事完結

等等 我想佢完.......................

hunter vs 洛印

廿幾年前都未完......

大佬 佢連一隻神之手都收唔到佢皮 點畫落去 條女又比人中出 手又斷埋 仇又報唔到 最慘男主角

想個孫燒結局俾你先好睇

只睇漫畫，netflix畫風接受唔到

蝕之前有套ova叫劍風傳奇，netflix係蝕之後嘅故事

呢套野好多fans，佢漫畫完勝動畫.
只有睇佢漫畫先完全感受到果種震撼 .
不過話時話，格斯點睇都好難打得贏個白發gay 佬淨係打d普通怪都打到就死咁濟
利申:絲打

你都on9，佢做咁多嘢都只係為咗自己嘅夢想
惟獨格斯可以令佢忘記自己夢想，所以變咗神之手第一時間強姦卡絲嘉

打個比喻
你想移民，但你老婆仔女唔想
你知道你唔捨得老婆仔女
所以你最後決定係殺撚左老婆仔女等自己安心移民
無話唔得，變態啲囉

當然我覺得蝕有個位講得好好
你依家唔獻祭，你送佢地係打仗都係死
遲死同早死，戰死定比使徒咬死，鷹既夢想始終都係要獻祭鷹之團

咁其實戰死會唔會好啲， 好似光榮啲

打唔一定會戰死添
但你會明點解鷹被說服
因為佢個夢想無論點做都要死好多人
依家新世界反而死少左人添
如果鷹唔做暴君，咁格斯個定位就越黎越尷尬

呢套已經動物台常識來
唔洗再講

兩年重溫一次

如果格斯肯跟鷹，我諗鷹都會受嘅，話晒係最愛

邊一年？1997嗰套幾高質
音樂太正
不過點都應該睇漫畫版